Puede ver el listado de personas que han implementado en:
<https://gitlab.com/pasosdeJesus/si_fup/-/graphs/main?ref_type=heads>

El logo y los colores fueron extraídos de la página de la FUP.

Esta aplicación usa los motores 
[msip](https://gitlab.com/pasosdeJesus/msip),
[mr519_gen](https://gitlab.com/pasosdeJesus/mr519_gen) y
[heb412_gen](https://gitlab.com/pasosdeJesus/heb412_gen/graphs/contributors)
también mantenidos y re-factorizados por Pasos de Jesús de 
aplicaciones web desarrolladas voluntariamente o financiadas por 
diversas organizaciones que han cedido al dominio público lo desarrollado, 
ver por ejemplo
<https://gitlab.com/pasosdeJesus/sivel2/blob/master/CREDITOS.md>

También usa una pila tecnológica de código abierto que incluye 
PostgreSQL, nginx, Ruby, nodejs y Ruby on Rails, así como muchas
gemas ruby y paquetes npm.

El sistema operativo de desarrollo y objetivo principal para producción
ha sido adJ/OpenBSD, ver <https://aprendiendo.pasosdeJesus.org>

Agradecemos a Dios por su palabra y por permitir este desarrollo, el cual 
le dedicamos.

  Porque la palabra de Dios es viva y eficaz, y más cortante que toda 
  espada de dos filos; y penetra hasta partir el alma y el espíritu, las 
  coyunturas y los tuétanos, y discierne los pensamientos y las intenciones 
  del corazón.

  Hebreos 4:12

